KaWaNyeNye Minecraft超級創造生活server又收人啦!!

又開始收新居民啦
主頁:
版本:1.14.4
IP地址: 209.58.184.179:44225
正版驗證:有
創造模式世界:有
伺服器語言:廣東話
24小時SERVER
人數上限30
主打生存，圍爐吹水，同埋會加入唔會影響遊戲體驗既插件
另外我地都歡迎小型團隊同單機玩家入黎生活
創造世界極需要建築大師，歡迎加入！！
請入TG方便溝通

推撚爆你

推~~~~~

要新血呀

推推推

要白名單？

唔使 直接入

歡迎加入

創造世界型棍

沒錯，依家變咗個個都整人仔

無啦啦型左
粉紅戰士

p牌仔表示支持

更多既居民
更多既朋友
更多既創造團隊
更多既單機隱世玩家

歡迎

有興趣，點加入

最緊要入TG,跟著就可以開波
記得要整領地，如果俾人偷嘢不獲賠償
歡迎同朋友入嚟圍爐玩

向所有義士致敬
其他玩家嘅作品

推推推推~~~

創造世界雖然多嘢
但係生存世界一啲都唔比得少

推推

推

要新居民
有創造模式 有領地

要更多既居民~~~~

要更多新居民~~~~~~~~~~~~

無人推sosad~~~~~~~

已經推咗俾我屋企個建築大師

WOW唔該哂
要更多居民!!!!
另外附上其他居民既作品

推唔到啊~~~~~~~~~~~

再推

幫推

仲收唔收人？

歡迎
隨便入啦
另外記得上一上主頁睇下基本資料
歡迎同朋友係遠方圍爐

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

記得入TG

邊撚個係創造世界起撚嗮啲竹擋住傳送門

第一日已經係咁

居民作品

呢排都無開過minecraft

推唔到都推一下

推推
歡迎大家同朋友一齊養老

主頁:
IP: 209.58.184.179:44225
線上地圖:http://209.58.184.179:5621/
更新：
1.大家可以打/reequip
啟動自動更換裝備同物料既mod

2.領地改左14日冇上線就del，如果冇on既比人偷左嘢嘅後果自負🤤🤤
大家可以用木棒向地下右kick，睇吓領地係咪仲生效緊，你都可以木棒睇人地既領地範圍。

3.現正招募創造世界建築團隊，可以用//fill指令
由於係用worldedit 如果有任何更好既指令想用可以提出，歡迎報名。

開心版係咪無得玩

係
轉左做正版server
因為有撚樣黎搞事

係咪入黎炸ser又要繼續玩單機

係入黎拆野

好撚正呀！！ 快Ｄ入黎

要更多嘅居民

要居民@@

Mac玩唔玩到

WoW
歡迎，當然可以啦，有人用MacBook玩緊

測試既商店開左啦
快D入黎玩
圍爐養老生活,你值得擁有

召喚所有生存愛好者拉埋朋友入黎玩